Moje manželka je člověk , který mi v životě nejvíc pomohlždý den pomůže mi vic a vic .
Je češka .
Je ji tricet tři let .
Je krasná , typická česká žena : je blondinká a plnoštíhlá , Má světlé vlasy , světlé oči a klásný obličej .
Je chytrá a má talent pro jazyky a pro hudbu .
Vzdycky pomohla mi .
Už jeden rok , když jsem utracel práci , řekla mi :
" To je jedno .
Jsme spolu a to je nejduležitejší . "
Souhlasila že studuju čestinu a postgradual .
Je energická : pracuje a stará se o děti a domu .
Teď je těhotná ale je optimista a sťasná a teší se vrátit doma .
Když jsem smutný , posilá mi a říká mi :
" Určite , všechno budé dobře ! "
Miluje mi a ja miluju ji , a tak pomužeme spolu .
Samozřejmě , děti , Eva a Eva , taky pomůžou mi , protože jsou , s manželkou , můj celý život .
